🐻 2018年最新恐怖推理題之拋西瓜引玉🕵️

我想睇

🍉

🕵️
請出招😘

ʕ •ᴥ•ʔ => ʕ xᴥxʔ

ʕ•̀ω•́ʔ✧

個次序係咩？

係我要睇推理題

ʕ •ᴥ•ʔ => ʕ •ᴥ•ʔ ? => ʕ•̀ω•́ʔ✧ => ʕ xᴥxʔ

(；一_一)

ʕ •ᴥ•ʔ 50¢

做乜鳩變左係到玩顏文字

遊戲已經開始咗＼(◎o◎)／

入嚟以為係乳交POST...我都係出返去先